import { jsx as _jsx, jsxs as _jsxs } from "react/jsx-runtime";
import Academia from "./assets/Academia.png";
import Cofice from "./assets/Cofice .jpg";
import Copo from "./assets/Copo.jpg";
import Letras from "./assets/Letras.png";
import Magri from "./assets/MagrÃ­.jpg";
import Mocca from "./assets/Mocca.png";
import Noete from "./assets/Noete.jpg";
import Oop from "./assets/Oop.png";
import Pao from "./assets/Pao.jpg";
import Yes from "./assets/Yes.jpg";
const Cafes = () => {
    return (_jsxs("section", { className: 'grid grid-cols-1 md:grid-cols-2 gap-7 md:gap-10 mx-auto max-w-8xl px-3 mb-18 ', children: [_jsxs("div", { className: "bg-transparent p-4 shadow-md rounded-lg flex flex-col md:flex-row", children: [_jsx("img", { src: Cofice, alt: "Origem do Caf\u00E9", className: "w-38 h-auto md:w-1/5 md:h-auto rounded-lg mb-4 md:mb-0 md:mr-4" }), _jsxs("div", { className: "w-full md:w-4/5", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg text-white font-bold mb-2", children: " Cofice Cafeteria Coworking" }), _jsx("p", { className: "text-white font-medium mb-4 text-sm", children: "Autodenominado como uma \u201Ccafeteria business\u201D, a Cofice Cafeteria Coworking \u00E9 o local perfeito para quem quer trabalhar em um ambiente agrad\u00E1vel e tomar um excelente caf\u00E9 especial. O espa\u00E7o tem dois andares e conta com uma estrutura bacana para reuni\u00F5es e encontros de neg\u00F3cios, inclusive com salas reservadas." }), _jsx("a", { href: "https://tudosobrecafe.com/melhores-cafeterias-de-belo-horizonte", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-blue-500 hover:underline", children: "Saiba Mais" })] })] }), _jsxs("div", { className: "bg-transparent p-4 shadow-md rounded-lg flex flex-col md:flex-row", children: [_jsx("img", { src: Academia, alt: "Origem do Caf\u00E9", className: "w-38 h-auto md:w-1/5 md:h-auto rounded-lg mb-4 md:mb-0 md:mr-4" }), _jsxs("div", { className: "w-full md:w-4/5", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg text-white font-bold mb-2", children: " Academia do Caf\u00E9" }), _jsx("p", { className: "text-white font-medium mb-4 text-sm", children: "Se voc\u00EA est\u00E1 em busca de um local completo e que proporcione experi\u00EAncias positivas, a Academia do Caf\u00E9 pode ser a melhor op\u00E7\u00E3o. L\u00E1, \u00E9 poss\u00EDvel apreciar um delicioso caf\u00E9 especial exclusivo e, se quiser, fazer um dos cursos ministrados na pr\u00F3pria cafeteria (mas n\u00E3o esque\u00E7a de fazer a inscri\u00E7\u00E3o pr\u00E9via no site deles, t\u00E1?" }), _jsx("a", { href: "https://tudosobrecafe.com/melhores-cafeterias-de-belo-horizonte", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-blue-500 hover:underline", children: "Saiba Mais" })] })] }), _jsxs("div", { className: "bg-transparent p-4 shadow-md rounded-lg flex flex-col md:flex-row", children: [_jsx("img", { src: Copo, alt: "Origem do Caf\u00E9", className: "w-38 h-auto md:w-1/5 md:h-auto rounded-lg mb-4 md:mb-0 md:mr-4" }), _jsxs("div", { className: "w-full md:w-4/5", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg text-white font-bold mb-2", children: " Copo Caf\u00E9" }), _jsx("p", { className: "text-white font-medium mb-4 text-sm", children: "O Copo Caf\u00E9 \u00E9 uma pequena cafeteria com o estilo \u201Cto go\u201D, ou seja, ideal para quem n\u00E3o faz quest\u00E3o de ficar sentado apreciando o caf\u00E9. Na frente do local at\u00E9 tem uma mesinha com duas cadeiras, mas \u2013 como s\u00E3o poucas \u2013 pode ser que voc\u00EA n\u00E3o consiga lugar para sentar enquanto aprecia a bebida." }), _jsx("a", { href: "https://tudosobrecafe.com/melhores-cafeterias-de-belo-horizonte", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-blue-500 hover:underline", children: "Saiba Mais" })] })] }), _jsxs("div", { className: "bg-transparent p-4 shadow-md rounded-lg flex flex-col md:flex-row", children: [_jsx("img", { src: Letras, alt: "Origem do Caf\u00E9", className: "w-38 h-auto md:w-1/5 md:h-auto rounded-lg mb-4 md:mb-0 md:mr-4" }), _jsxs("div", { className: "w-full md:w-4/5", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg text-white font-bold mb-2", children: " Caf\u00E9 com Letras" }), _jsx("p", { className: "text-white font-medium mb-4 text-sm", children: "Muito mais do que uma cafeteria, o Caf\u00E9 com Letras re\u00FAne v\u00E1rias paix\u00F5es em um \u00FAnico lugar: livraria, lan\u00E7amentos, restaurante, ponto de encontro e clube de jazz. No site, eles disponibilizam a programa\u00E7\u00E3o do m\u00EAs inteiro e voc\u00EA pode escolher o melhor dia para visitar, com base na atra\u00E7\u00E3o e no card\u00E1pio." }), _jsx("a", { href: "https://tudosobrecafe.com/melhores-cafeterias-de-belo-horizonte", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-blue-500 hover:underline", children: "Saiba Mais" })] })] }), _jsxs("div", { className: "bg-transparent p-4 shadow-md rounded-lg flex flex-col md:flex-row", children: [_jsx("img", { src: Magri, alt: "Origem do Caf\u00E9", className: "w-38 h-auto md:w-1/5 md:h-auto rounded-lg mb-4 md:mb-0 md:mr-4" }), _jsxs("div", { className: "w-full md:w-4/5", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg text-white font-bold mb-2", children: " Caf\u00E9 Magr\u00ED" }), _jsx("p", { className: "text-white font-medium mb-4 text-sm", children: "O Caf\u00E9 Magr\u00ED \u00E9 perfeito para quem quer visitar um ambiente legal, aconchegante e com um card\u00E1pio recheado de coisas boas. Al\u00E9m do caf\u00E9 e derivados, h\u00E1 tamb\u00E9m sobremesas, comidinhas artesanais, chocolates quente e vegano e uma s\u00E9rie de lanches doces e salgados para acompanhar as bebidas." }), _jsx("a", { href: "https://tudosobrecafe.com/melhores-cafeterias-de-belo-horizonte", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-blue-500 hover:underline", children: "Saiba Mais" })] })] }), _jsxs("div", { className: "bg-transparent p-4 shadow-md rounded-lg flex flex-col md:flex-row", children: [_jsx("img", { src: Mocca, alt: "Origem do Caf\u00E9", className: "w-38 h-auto md:w-1/5 md:h-auto rounded-lg mb-4 md:mb-0 md:mr-4" }), _jsxs("div", { className: "w-full md:w-4/5", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg text-white font-bold mb-2", children: " Mocca Coffee and Meals" }), _jsx("p", { className: "text-white font-medium mb-4 text-sm", children: "Quem est\u00E1 em busca de um local para trabalhar, estudar ou ler um bom livro enquanto toma um cafezinho, pode visitar o Mocca Coffee and Meals e aproveitar tudo de bom que o local oferece." }), _jsx("a", { href: "https://tudosobrecafe.com/melhores-cafeterias-de-belo-horizonte", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-blue-500 hover:underline", children: "Saiba Mais" })] })] }), _jsxs("div", { className: "bg-transparent p-4 shadow-md rounded-lg flex flex-col md:flex-row", children: [_jsx("img", { src: Noete, alt: "Origem do Caf\u00E9", className: "w-38 h-auto md:w-1/5 md:h-auto rounded-lg mb-4 md:mb-0 md:mr-4" }), _jsxs("div", { className: "w-full md:w-4/5", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg text-white font-bold mb-2", children: " Noete Caf\u00E9 Clube" }), _jsx("p", { className: "text-white font-medium mb-4 text-sm", children: "Cafeteria, torrefa\u00E7\u00E3o e clube de assinatura, tudo no mesmo lugar! A Noete Caf\u00E9 Clube surgiu em 2015 e, desde ent\u00E3o, vem utilizando gr\u00E3os de alta qualidade produzidos em diversas regi\u00F5es do pa\u00EDs.Como dissemos, a torra \u00E9 feita de forma artesanal no local para garantir que o aroma e o sabor originais sejam mantidos." }), _jsx("a", { href: "https://tudosobrecafe.com/melhores-cafeterias-de-belo-horizonte", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-blue-500 hover:underline", children: "Saiba Mais" })] })] }), _jsxs("div", { className: "bg-transparent p-4 shadow-md rounded-lg flex flex-col md:flex-row", children: [_jsx("img", { src: Oop, alt: "Origem do Caf\u00E9", className: "w-38 h-auto md:w-1/5 md:h-auto rounded-lg mb-4 md:mb-0 md:mr-4" }), _jsxs("div", { className: "w-full md:w-4/5", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg text-white font-bold mb-2", children: "  Oop Caf\u00E9" }), _jsx("p", { className: "text-white font-medium mb-4 text-sm", children: "A Oop Caf\u00E9 fica em um espa\u00E7o moderno e aconchegante e, al\u00E9m de cafeteria, \u00E9 uma torrefa\u00E7\u00E3o que cuida artesanalmente das torras. O local conta com gr\u00E3os cultivados por pequenos produtores e que s\u00E3o cuidadosamente selecionados antes de chegar at\u00E9 as x\u00EDcaras." }), _jsx("a", { href: "https://tudosobrecafe.com/melhores-cafeterias-de-belo-horizonte", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-blue-500 hover:underline", children: "Saiba Mais" })] })] }), _jsxs("div", { className: "bg-transparent p-4 shadow-md rounded-lg flex flex-col md:flex-row", children: [_jsx("img", { src: Pao, alt: "Origem do Caf\u00E9", className: "w-38 h-auto md:w-1/5 md:h-auto rounded-lg mb-4 md:mb-0 md:mr-4" }), _jsxs("div", { className: "w-full md:w-4/5", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg text-white font-bold mb-2", children: "  A P\u00E3o de Queijaria" }), _jsx("p", { className: "text-white font-medium mb-4 text-sm", children: "Com um nome desse, n\u00E3o poderia ser diferente! Al\u00E9m do caf\u00E9, na P\u00E3o de Queijaria h\u00E1 outro protagonista: o p\u00E3o de queijo." }), _jsx("a", { href: "https://tudosobrecafe.com/melhores-cafeterias-de-belo-horizonte", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-blue-500 hover:underline", children: "Saiba Mais" })] })] }), _jsxs("div", { className: "bg-transparent p-4 shadow-md rounded-lg flex flex-col md:flex-row", children: [_jsx("img", { src: Yes, alt: "Origem do Caf\u00E9", className: "w-38 h-auto md:w-1/5 md:h-auto rounded-lg mb-4 md:mb-0 md:mr-4" }), _jsxs("div", { className: "w-full md:w-4/5", children: [_jsx("h2", { className: "text-lg text-white font-bold mb-2", children: " Yes, N\u00F3s Temos Caf\u00E9" }), _jsx("p", { className: "text-white font-medium mb-4 text-sm", children: "Quem n\u00E3o abre m\u00E3o da qualidade pode escolher a Yes, N\u00F3s Temos Caf\u00E9. Ela \u00E9 uma cafeteria e torrefa\u00E7\u00E3o que utiliza gr\u00E3os de produtores premiados que atuam em v\u00E1rias regi\u00F5es do pa\u00EDs, incluindo o Esp\u00EDrito Santo e o Cerrado de Minas Gerais." }), _jsx("a", { href: "https://tudosobrecafe.com/melhores-cafeterias-de-belo-horizonte", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-blue-500 hover:underline", children: "Saiba Mais" })] })] })] }));
};
export default Cafes;
